[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1447)

搶完唔開

沈巴呢

大波波

記錄自己心水

普馬斯
大學繼續上

客第一隊入球率 6x%
第一隊入球 星期五 5 曼城 (主) 對 多蒙特 (客)
客 @ 1.71 $100

沈巴起邊到

slow

兩場客2串1 馬會cashed

柏利斯天奴追和 抽1個派100

lm

又開對家

鏝 2:1 3:1 輕鬆收錢

Lm

lm 反cup

副選夠踢

沈巴 9點果場開大？

差唔多全部新人睇呢個有乜用

求陣

曼城點輸

華拿古斯追和

十卜

曼城大船唔驚

發動假波技能，兩場反杯

搞咩。。。

走盤收返錢算了

穩了

鏝果場點好

鏝大炒唔洗諗

Skip 等走地

嗚 普拉斯2.5s 就jump
曼開細掛

杯佢老母

曼一定開到大

主勝撚硬

紅翻客兩件先

普馬頂撚住

主+1 派錢

曼辛尼後備 多都仲有個葛斯正選

曼城真係派錢咁派

all-in 鏝上樓了
2.8倍

但全部後備

多等比鏝456啦

曼城為英超第一 打德甲賣哂人既隊
多仔 連賀芬咸都大炒佢3:1
洛杉磯湖人1:1
曼城開下盤 派錢
多仔今次洗定屎忽

英超榜首 傻仔都識買

鏝2.5/3細波係咪等於派錢

華拿古斯走盤抽一位含

鏝不嬲分兩隊

3.5細收息

英超最強 派啲U11 都屌打你多仔啦

鏝炒喎 小心d

3.5s 幾agent睇樓

聯賽隊 同 盃賽隊 ？

成班蜜蜂🐝仔

約*

鏝 食撚滑

睇定先買

英格蘭 > 德國
英超 > 德甲
曼城 > 多蒙特

大學開細得唔得？

曼+1 我呀婆都識買

下場

德國蜜蜂

不了

2.82 收息注

曼+1都1.65 cls 送錢無分別

華拿同大學 兩場必大 可gel定頭先

呢場0-0

AGGER

半2全2 1個星期唔打j

不了 我鏝大炒

仆街 你個名有聲

不了 有害健康

買唔切曼+1

77台有得睇

嘩屌

反手想日日打j

信我

無事既

睇黎今日係半大日

搞掂一場

大波波了

21

當我冇講過

半大全大收錢

杯埋佢

我都係咁話 呢場大唔到我用地震神器震山墳

另一場加油未

支持 月光b

柏利斯天奴快手追和

追和未

有冇屌角巴打係度留個言

神奇更衣室

有無鏝走地巴打起度

5.5先入

華拿古斯仲味神奇更衣室

普馬斯2.5s
大學2.5b
曼 2.5/3s

here

GOalll 2:1

9.5b已回到上太空

鏝FG仲有2.1

曼城屌打

大學 大波波 穩！

有冇人睇緊曼live?

我

降盤引大波 無難度

冇人講鏝城

情況如何?

其實睇左好耐都唔係好識睇，左邊同右邊分別係大定細

普馬斯 冰封入球

又引

.......

澳門應該好準

2.5b 有2.29倍

8.5b

角細cashed

有路捉就幾大都捉到斷為止 好似長莊長閒咁

曼城goal. 未

腳都未起過

真係大波

10min 0c 90min ?

細波場

又中

點解個個睇大波
狗會精選

2

冇出水。。。

好撚黑

尾場睇埋尾盤firm

多仔差d

aik

狗會精選反手買算

減損

3.5b有無得諗

10.5b 針

大波波 ？

去性交轉運先

大學頂住 普馬斯頂撚住

有黃俊燈死你

智蛇我！

鏝上樓注

firm 邊隊

今日日假有望

半場0c,會開5.5?

純信下數據

智蛇收錢唔出水 針

5.5b

1c啦

尾場 香討有條友 出9.5S

智蛇

尾場2.5B 3.5B會否太博？

你針定都得 鏝屌打緊

阿特拿斯大波

半細穩？

尾場大波又大船

唔打控球既mc應該廢過屎

？

馬會真係唔識死 款地開到3倍主勝

走地

智甲 主隊 唔好俾人追和反cup 呀

高蛇 智蛇 沈巴 尾場點睇！

曼班𡃁仔 呢場點都會打好啲比哥帥睇 456多仔

原來多有pullisic對曼既mahrez

高蛇做咩唔買大波波

賭友誼賽。。。傻

2928張有機會

曼仔goal未

8.5a 角細

埋門少撚到

無左bgor 唔識賭

柏幾時追和？？

難啲大球

尾盤 大波波定skip

大波

華拿giveup了

半大全大jump

尾場要半和

曼半大都夠膽死

畜生華拿古斯

2.5b定3.5b好

曼多呢場咁妹

妹到仆街

大波係都係得1點倍

得1c

半細gel

有冇人跟左普馬斯？

華拿追和到就好lu

半細GEL

9.5s禁唔切

12m

多仔

求miss

都係要球證幫你班垃圾

0-1

要靠12m

黃大仙可惜

+1

和波@4.4

快d比角我阿

又12M

3場都有12M 好波

7.5要了

1:1就係人都知嫁啦 2.5S 入手ed

b？

仲有19分鐘

收到wind, 曼多會7c完

同路

大學錢 輕鬆收

中午有著落了

...

All in 曼城

差啲

曼8.25

普馬斯繼續施展冰封入球

曼大船沉沒了

如果中左 尾場 用呢場贏個少少錢跟埋你個大球！

曼反cup ok?

曼城上半場追返球先啦

上啊 大學 普馬斯

買左鏝半入球細 0.5/1
宜家1:0有無錢收

收番半注

輸半

穩到咁重上咩

英超最強霸主 點輸 讓住一球先 輕鬆反cup

馬會收

鏝反cup plz

如果唔係今季四大皆空

G CHI

dodo又黎

先讓一球 年輕終究是年輕人 下半場曼456

dodo我唔貪心要普馬C多一球

禁唔到個8.5s

1c

2c

2c黎

望咩呀
要不是球證

sor 自

買緊6.5細 好彩即刻有角封左

6.5一出就c 次次都係咁

好啦 幫下大家 華拿大波到派我100

6.5s都入

華拿走盤抽1位含

琴日過大海 我兩門20點諗住穩 比莊777通殺啦
呢個世界冇野穩 一日未到90分鐘都未可以叫穩

明明多仔吊打鏝，點解仲有咁多人睇好鏝

半2全2

gun

咁踢唔出奇

Gay

利申: Gay

英超冠軍

下半場爆角就

咁大學 普馬斯比人反杯啦

鏝一次起腳都無

3:2

diu 大學果邊分一粒比墨假啦

克拉塔羅 9.5/10.5 角球大

尾盤 2/2.5 2倍

唔信連輸咁多注 反底

賭就係搏架啦 邊有得驚

跟！

大學頭住

柏利斯天奴 3-3 ok?

大學頂實OK?

大學努力加油 普馬斯都加油

半場1.5B點睇?

佢地買咗多仔 反手燈

仆街

馬會 2.5B 又升水

球證唔想輸

不了！康大頂死，頂實。

Approved

你唔係買大波波咩

細注3x4

2.5s船已跳

3c

尾場2:2

睇多幾分鐘先

半3全7,收到莊家消息

訓撚過龍無買大波

大學個場大波汁錢咁汁

半細水泥gel

500第一口跟下高蛇先

Ccccc

不了 2球岩岩好

嘩

會唔會博3.5！

CCCCCCC

衝動睇唔開將大學串左華拿大波

4c?

半4c

4

好！

大學 串左 普馬斯 揮手區

自己做呢行都要搵個心臟科睇睇我

7.5s jumped

曼城下半同我繼續瘋狂刷c

琴日跟左波圖大波
半場諗住輸撚左訓左覺
訓醒

買左曼多讓球主客和 和

尾場3.5b搏唔搏得過

同問

大學cashed

allin 唔好諗

突然刷角

大學3-2 完

呢啲場唔洗咁搏 真係想賭咪小注一下

GUN

半大全細 垃圾墨超

尾埸我超小注2/2.5b

曼城快入

8點兩場又中

墨超數角

有無即場角

曼城

墨假半大

神奇更衣室 追和唔該

gchi半場爆角

尾場半大?

曼城 NBA

小注試下可以

買左0:1 Cash唔到

dodo有世盃反手後遺症

唔撚係呀 半大全細有冇廢啲 心靈注失效

3串1過關買左
波圖 半場和 中左 賠率2.4
普馬斯 半場入球大 1.5球 中左 賠率3.2
鏝買左 半場入球細 0.5/1球 賠率3.08 輸半
咁樣我個過關賠率係 2.4 x 3.2 x 0.5 ?

全細串全大cashed

係

R3 2.5s
R4 2.5b
R5 2.5/3s
R6 2/2.5b

收錢2x1 叫半和了

真係冇路捉 百家樂都叫有得記

10點客盤

過關 半場主客和
3X4 星期五 1 波圖 (主) 對 里爾 (客)
客 @ 4.70
星期五 3 華拿古斯 (主) 對 普馬斯 (客)
客 @ 3.30
星期五 5 曼城 (主) 對 多蒙特 (客)
客 @ 2.60 $50

咁樣斷頭關

事後飛全面進場

點解有講法係 淨係最後個場個賠率3.08 x0.5

笑撚死POLO哥又針大學個場 我地自己睇都準撚過佢啦 香討成班重係到奶曬鞋底支持

我又奶

可以用足至寶 會幫你計埋

屌馬會 本身諗住會秒派大學果場 仲想即刻買10點大波

咁你咪贏硬？LOL

叫個條友戎賭

刀狗仲勁 下下我出完水佢揀我對家

好驚狗會走地 一陣又00聯

有即場

走地買?

30秒一C

跟實馬會對家

仲想等

1mins 1c
90mins ?c

洗唔洗咁快阿

刷爆角佢

好彩無買尾場細角

記得你上次笑9佢條半全場飛針硬
然後佢就中
即係一陣日假要跟了

場波都兩個鐘 仲要冇即場點會秒派

係30秒 1c
90分鐘 ?c

無即場起碼1個鐘

起碼3個鐘

3C

今撚快c

買左冇入球

半和上

尾場1:2 / 2:2

未入c

細波回飛？

封埋盤

似係最多2粒

岩岩發生咩事封盤

受傷

咁實有機會中既

2分鐘換一個人
90分鐘？

唔撚係掛 買左2.5B

聞到反cup的味道
鏝gogogo

落咗一格仲項得住水位

一陣補1.5B囉

點解球探係春
365無秋 平行時空?

365係秋

有即場既波，買大波緊係即場先買

鏝反cup

未派錢冇錢買。。。

曼城2.5b rip

冰封曼多角球!

OK

又開始友誼賽beat

智狗有買尾場?

嗚 新仔唔sick賭

Where’s sane

sane is insane

有時覺得賭波真係攰過返工
仲唔洗心驚驚

多有一球

曼城下半場仲衰咁

尾場鬼鬼地 唔買了

曼 3.5S 收息！

見到有球12m墊左底
我仲拿拿臨跳2.5s船

所以真心唔明點解樓上咁多人話鏝反cup味濃

接納

3686 角球大細 星期五 5
曼城(主) 對 多蒙特(客)
角球大細
大[8.5]@2.05
大[9.5]@3.10

$ 200.00

等睇一陣爆角

見到你個名 諗起上次要左你跟著比人炒3粒

垃圾曼

事實係

真。。。屌佢老母

曼城呢啲垃圾隊
入到一粒當佢贏啦 仲話反杯

害鳩D唔識賭既傻仔買鏝

吓 佢每次都幫我贏錢喎 你唔買大?

雙曼

岩啦
細波先大角

不再信任你了

9.5？

5C

頭先3.1你唔入

屌
仲買左曼城果到7.5s....
頂撚住阿

掛住睇波

10.5出左1min都冇

半和

日乙褔岡 客讓球 收息

曼城果場都快上快落

買左曼贏 可以點補

如果鏝而家CUP兩粒或者有機
成班青年軍鬥心又重
點會唔同你博
但有無技術又另一回事

諗住兩隊fdly 都hea踢喇

冰封曼多所有角球入球

坐定定等收息

10點果場有無無入球同路?
馬會開得即場都精心挑選

買角大？

Gchi

難啲，大家都好積極，反而買定多仔下一球入球補飛好過，係咁迫鏝班新仔

同意

封啊！！！！！

我都入左
頂實呀

似

10點有冇上盤手足 揮手

下盤

All in 客 1.19 收息

穩如狗

半和收埋今日又打爆狗會

我買左主勝 4串1差呢關
呢幾日2串3 3串1 4串5 6串1全部都係斷一關
唔知今日又點

兩隊啲新仔要博上位

快啲完左曼城果場先有心機諗十點果場...

2.5s 仲高息d

阿特角球呢

日假橫濱今日細波波

鏝請落角球雨

兩場

冇錯
買2.5s好過客贏

睇多陣先 5點先開波

阿特快刷

Gchi 開波前買左 11.5 過關啊

等收錢啦..最後20分鐘D角就黎料啦
半4全14

6角

屌你老母 單邊刷有排刷 主隊幫下手啦

唔敢信到十足 12c就夠

0:2 GOALLLLL

多蒙特下半場搶攻咁勁左
角細 JUMP啦

FAKE?

炸

只係入2球

仆街..多仔2:0
又妹...角大針

停角呀dllm

好彩炸
繼續刷

阿特拿斯10.5角大

炸完對家入

FAKE GOAL之後就...

屌

鏝10.5B @3.6值入

8.5b無入球 jumped

角細

多仔點輸 保多粒 ng啦

墨超半和

FAKE GOAL先角大
真GOAL就真係角細

派左 應該點買先夠穩！

多仔10.5B?

留番日假

下一隊入球
細節
星期五 6 阿特拿斯(主) 對 克雷塔羅(客)
客(第一球)@2.44

無左啦
岩岩有3.9水
而家落返9.5

曼多頂到7.5s我捐100比奧比斯

跟

阿特1.5B

買左尾盤2/2.5大波

曼NG

目測最多輸半

好撚彩offside

奧比斯多謝你

邊場?

唔好狗會多謝就得

一陣未又係死

墨

狗會多謝你

代奧比斯多謝你

加油！ 呢場冇買

阿特CCCCCC

開到11.5B 我大嗌曼城多蒙好耶

太無誠意 不了

換祖客入黎瘋狂擋波，角球停不了

克雷下一隊入球

阿特角大JUMP

阿特角大gel

角球都唔撚識搏 on99

半和半和

曼ng 入唔入好?

角大又死

曼城角大針

上sane

快d同我刷角

角大針

角大gel

無c

NBA

曼7.5b jump

7.5s頂實

阿特角球呢？

冰c

多仔ng已死 炸你老母

ng 加 主ng

d角球去哂邊呀

鏝快啲刷角啦

阿特肯入未

果然冇收錯風

仆街多狗 落到底線都唔撚出波

應唔應得買曼ng

2邊刷雨角plz

算鳩數啦 門都未中過

我已經覺0:1完

曼城全場和 和和氣氣

NG try try

見到班撚屌踢波好撚火滾

角細大大力gel

好難
班後生仔冇乜組織

利申: 買左全和

阿特角球雨

主勝又jumped

多仔奇蹟3連角

阿特有角未

叫佢地仆街死會易d 邊路空哂都唔撚俾

阿特中柱

which

曼城班垃圾青訓 賣走晒佢

大家留錢賭日假好過啦

7c

咁應該開曼聯波圖劇本，到對面入

-1角呀diu

8

多仔 刷角

真有c

8c

屌 尾場先黎刷C

半4全6 痴線

刷多兩角

8角?

sor 56k

仆街死啦

無得捐了,對唔住奧比斯既病人

連c

冰封

刷未啊克雷

曼城NG jump

好啦 批准

bgor又出手了

屌買撚左7.5s 1分鐘後即8 好撚想喊 仆街

咁撚黑仔

尾場鬼到，到依加都仲未入波

bgor要曼下一球 大家睇路

清下注買咩

下半場nba

多仔果個成鳩日上腳

4c

墨假單邊刷角

隔離連c好波

5c

今日 日假有咩心水

冇晒錢啦 銀行都冇錢
今次真仆街 有冇人派1k比我。。。 唉

多仔比角

曼細波真係呀婆都識買

9

松鼠✅
山神✅
綠雞✅
甲府2.5大✅
FC愛援✅
金澤盤✅
山口雷法盤❌
甲府風林盤❌
FC橫濱✅
黃蜂主勝✅
水戶 ✅
松本山雅🐔❌
町田✅
北海道+1❌
三箭盤✅
勝利船客勝✅
橫濱水手盤✅
紅鑽盤✅

一陣出下日本心水 有緣出呢到

9c

咁樣刷角 曼城成日比人壓到冇位射返走個波

嘩你咁大貪既,要1k起機

多仔送角

9角 比多粒

9.5b-1

ON99

講完即有 cashed

送c 屌你老母

刷角

唔入俾人入啦

我唔係要1k起機
我係要1k生活添呀

8.5S 都爆埋

8.5b cashed

嚟多角

角大黨

屌 真係 銀行都冇撚晒錢

角大黨全面進場

屌你老母阿特快撚啲入波

一係就入波啦屌你個閪

見到9.5B 3倍按唔到

比多粒角

go go go

屌我麵係 巴打

可能是好事

仲有個2.5s gel!

真係伏撚到我屌

快快屌多角

一定有多一角

2分鐘入2粒！

主勝400倍 買了

曼城果個柒頭射腳波都無力

入到補時100分鐘

又呃麵包食

2.5/3s練緊心臟

阿特半埸中２次柱。

夠膽就入兩粒

屌你咩阿特
上半場一柱一楣
正正經經射入佢啦

夠膽俾多角

屌 撞撚左兩次柱 戇鳩鳩

比多個角pls

半和收埋 今朝肥肥

曼9c緊?

俾多角啊

9C

屌佢老母下半好快啲入

365已經封左

好撚想喊。。。

屌 補得兩分鐘

-2c

...又中位數

2min

快快手整多角

入左好多8.5s

唉戶口得翻幾十蚊 人生已完

ifc見 9c

9.5s 頂撚到痴線。。

諗住會係1:1

MC垃圾波DLLM！

9.5針
買8.5打個和

又真係9角

2.5/3s咁都頂到

留錢玩日假
呢幾日D波針左幾K了

多仔成隊仆街死啦

最後9c?

0:1 9c ft

幫你慳錢呀

bin硬你c

今朝買4場中3場

7.5s jumped sorry orbis

墨假1.5b

唉屌 。。。點生活

係咪派先

諗住買1.5B, 點知BGOR出左手

有冇日假心水 沈巴

何必呢

中4場但買左3場 頭場訓左

bgor咁撚鍾意臨尾燈

想喊. 8.5s都頂唔到

REAL

佢3注買哂 最好0:0 送佢老人家走 屌佢老母走咁耐都味撚走 垃圾

Allin巴黎盤+1

手足睇路 0-0等睇退出後復活

本已回 睇尾場點

等賣料智巴水

角大9.5b 豬了 ,5x1 最後一關我屌你老母

真心唔知點搞。。。 中左注2.5s 都係得5舊水 仆街了

我屌
買咗主

過關 下一隊入球
2X3 (第2球)
星期五 5
曼城 (主) 對 多蒙特 (客)
無入球 @ 3.48
(第1球)
星期五 6
阿特拿斯 (主) 對 克雷塔羅 (客)
無入球 @ 6.80 $10

有B哥加持
睇稷有機會呃餐飯食

睇黎

BGOR 真可愛BGOR

話左係好事 又唔信

dllm bgor,又逼害

等退

有青爐lihkg?

我都回左,10.5s, 2.5/3s同客勝

唔驚既 佢都冇買 退出完咪又開過個追番追數之旅

豬曬, 另一場走地補數

點補。。。

BGOR: 唔中退出TG 完場0:0
BGOR: BGOR從良了 以後會係新頻道見 冇8口命中都要收皮了

發神經買左2.5s 冇揀2.5/3s 好彩中

人地球探即時阿特9.5
馬會10.5
驚比人買角大?

有bgor加持,0.5/1真係派錢咁派,2.72倍

屌無入球好過

曼城完場幾角？

最後500 尾場10.5B 救唔救到...

屌 入多角都唔俾

大佬 一陣有日假啦 洗唔洗場場都賭呀

唔派錢點買呀

唔好買 等日假

名句: 場場賭李家誠都破產啦

今晚拜仁3.5s 1.62 收息

Bgor 屌你老母出水叫人買三注

逼客大波

好多主力未歸隊
唔好比個名呃左

做賣料狗做到咁無誠意

聽巴打講 留翻日假一鋪過on9

客大波=0:3?

唔信有4粒

Bgor其實真係好撚廢

Gchi b gor了
入4k跟跟佢

唔想入
人地外面開9.5

我跟星星 黃俊都唔跟傻仔b啦

阿特入波呀屌你

即場買客win. 唔中要入錢

Gchi ar dog

B gor又轉返CHANNEL 連輸多2口

ng

尾數玩下10.5b算 屠狗會

遲下原來多仔又要打 打猁

BGOR廢唔緊要
問題係佢仲要好撚燈果下先慘

出水出到咁不如咪撚出
無飛都咁多傻仔跟

今晚又準備日本波

Bgor
廢到呢個地步

陪女 戒賭日假

佢買撚左即場大點撚算

下次我都開爐,鳩篤晒大波算啦

條友好好笑 唔中就冇曬聲氣靜到 中左就係到 重要? 搞掂...繼續

咁仲買唔買1.5B好

想開

佢場場都尻揀大波大角 傻閪仲學人賣料

害死唔少賭仔 跟佢玩借一百次財仔都未夠輸

Skip la

無入球真心抵屌,有bgor加持

Cccccc

爆角未啊dllm

5成命中都開第2次十口

之後再輸到仆直腰斬

記得我睇過張圖
70-80分鐘巴塞0:0
出巴塞fg 主勝 0.5/1大 波膽1:0
屌你老母叫人咁樣買

角大入得未?

刷角啦屌
唔刷角點入波啊

刷得未屌

射8次得1中龍 仲要唔刷角果邊射8次

輸3注

日本先我主場

Data會說話

尾場 你買了?

接納

3689 角球大細 星期五 6
阿特拿斯(主) 對 克雷塔羅(客)
角球大細
大[9.5]@2.04
大[10.5]@3.10

$ 200.00

嘩 一早就派錢 真係必中風咁制

見你咁旺 收唔收馬仔

買左50k

馬乜鳩 大家想贏狗會

口頭50K?

嘩..... 一早就派錢
真係必中咁制...

心靈+精蟻

蟲

派錢比馬會 你地識乜

6666666666666

我睇番凱利 主會勝？

單邊刷角

0:1

客勝

0：1

屌你老母阿特拿斯立即入波

我沒有買 反正等一下還有日假

8-9角完我派

跟我b 上樓注
轟多兩三注落1.5b收息

買唔到

派我。。。 唔該

取消咗

lm先

10.5b買唔到啊 屌

爆角
-3c

-4c

精神 爆角

講完 客即入左粒
利申 無買

角球雨!

一炸就連c cls

克雷頂實 買了100k 頂唔實好大機會坐監

炸左，炸完對家入

俾多3c

阿特入波未

888888888888

多仔ng又炸 克羅ng又炸 點玩

失控喎巴打

偷左100萬?

炸波搞到買唔到c

封撚完未

又坐監

100k係....

希望頂實之餘你都會坐監

B哥信徒 最後召集
1.5b追數

邊條撚屌報9c

買波買到坐監

Nogoal可以入得

嚇死

主中柱

屌 主龍前飛機

阿特第3次中柱中楣

兩邊刷c先入到波架ma

同bgor同路

BGOR太強大了,入波都會變FAKE,今場一定係0:0

場波仲有幾耐

似0:0

时 比分 大 盘 小 变化 状
57 0-0 0.78 0.5/1 1.08 07-21
11:20 滚
57 0-0 0.75 0.5/1 1.12 07-21
11:20 滚
57 0-0 1.19 1 0.70 07-21
11:20

bgor好唔掂播

主中柱3次
✅✅✅

邊隊入

專出燈水

補返注無入球啦

一個二個睇唔起BGOR

ALLIN 1.5S

客炸

客

日本波果陣應該好少出黎 但我會出係自己個心水記錄到
出咗一定會買

無入球仲有2.5倍

你地即管gel我b
完場開大波唔好喊

0:0真係無懸念 馬會應該可以考慮下請BGOR做燈仔,見到各大討論家大船係咩,就重注轟落去,馬會CASHED

?

食角屌

連c都炸埋

克雷快入

-2c 和波

無入球

負評咗

史迪仔

比多兩c 保你全家平安

又停角屌

快c

28分鐘換退出TG

墨超呢啲垃圾都係和/讓和 最穩

連c都停埋 我屌

過往幾次開0:0 都角大既 今次應該都一樣

等到75分鐘入0.5/1 B先

支持

收到風,馬會已經聯絡緊BGOR,兩邊傾緊合作方案

信BGOR可發達

停左十分鐘

角未

ng有冇人g chi?

刷角啊

1 接納

6534 下一隊入球 星期五 6
阿特拿斯(主) 對 克雷塔羅(客)
下一隊入球(第1球)
無入球@3.02

$ 1,000.00
半場屌落

屌你上盤針
阿特踢到咁閪

奇蹟4連角

洗唔洗咁呀大佬

力頂

又8c 角球關口

主會入

照攻照守 起勢扭 角球數照舊

10.5b要死了 要補飛

客ng 搏好分

連c快啲 10.5b

主NG

0:0

allin10.5b
大大注11.5b

咩事

角呀

有膽色

克雷比角

覺得你信念太強大

真b哥定假b哥

0:0完場

條船沉沉地喎 果3連角假象

倒數20分鐘!

B gorl

今日注注中

頭先兩場盤半和我已經肥肥仔仔 搏下

角呢仆街

又狗會精選00

阿特入啦好嗎

派我得唔得

18分鐘3角ok?

1:0

1：0

你無羊咩

主goal

半5全8

又炸

Fake 網邊黎

1:0?

B哥買大點會有波入

炸炸炸

BGOR襯地冧未?

越位

屌你老母 我主fg啊 炸你老母閪咩

哇 bgor真係神燈

有角味 屌

天要BGOR輸

狗會封盤都又炸 bgor好波

球波冇入到架

頂得住

燈水之選👍

BGOR頂住 邊個都唔撚比入

屌 真係可能又睇中主勝

又炸，bgor燈力無邊 連燈兩個入球

大家見識到BGOR既力量未,跪啦賭仔們

炸左兩次

跟BGOR 搵食買無入球

唔刷角就一路會炸落去

0.5/1gel

B gor燈到

B gor法力無邊 連炸幾球 依鋪神作

買左無入球 Gchi

真係見過先會信

隻金牛炸兩次都未死 中咗捐一半比無國界醫生

有我BGOR 永冇失波

以後跟Bgor 你教我點窮

bdog出曬名走數狗黎 睇下幾時出街俾雷劈撚死個扑街

多謝b gor頂住我100k下盤 免得我受牢獄之災

冰左咁耐 屌

唔中退出TG

9999999

Cccccc ar

連c 連c 連c

可唔可以走數
仲想跟佢

-3c

BGOR賣料未,想跟

我電話十幾分鐘唔響機就好 咁就殺多2k

連cccccc 味

想跟對家

出手要更大

-2c 大家幫手嗌

一個早上殺13k好嗎

奇蹟3連角

比佢3連角呃左開心左陣

清爐

FEEL 到主黎料

炸完對面入啦

嚟多次 得㗎喂

-2c 是夢嗎

9角完派

入兩球唔計咁大阻力

下場比屎你食啊 下場

1001

入球俾b gor燈死左
明明最少都有1球